麻友 88

前AKB48人氣成員渡邊麻友今天透過經紀公司發表聲明，宣布因為個人健康因素退出演藝圈。

前AKB48人氣成員渡邊麻友今天透過經紀公司發表聲明，宣布因為個人健康因素退出演藝圈。經紀公司表示渡邊麻友的身體狀況已經無法繼續待在演藝圈活動，經過多次討論後，以她的意願為優先，因此決定結束合約，其演藝生涯也劃下句點。

渡邊麻友於2006年12月加入AKB48，當年她才國中一年級，被粉絲們稱為「神7」之一（受到神眷顧的七人），2014年也成登上AKB48總選舉第一名，從團體畢業後，她努力朝向多方發展，挑戰音樂劇和連續劇演出，出道至今幾乎零緋聞，沒想到竟然因為身體健康因素而退出演藝圈，讓許多粉絲相當不捨。

這也是繼昨天w-inds.緒方龍一之後，再度有日本藝人因為健康因素決定離開演藝圈。

夾太多

賺夠收山啦

單飛撈唔掂

其實佢身家多唔多

好撚難受

應該唔差既

比人包養左啦

麻油G

日本做演員歌手分好少錢
一千幾百萬肯定有
五千萬就未必有

我記得女藝人一線都好少

g

祝mayuyu退休生活愉快

係，落仔不過三嘛

做返本業